［另類心理測驗］用鞋測性格，超準

Converse - 小器鬼
Aj - 造作
Nmd - 成熟穩重大方
Nb- 自大

正皮

nmd

岩岩試完
好準

仲有ub=毒撚

利申：著緊ub

咁Nike 呢我屌你

Vans呢頂你

好準啊
成熟穩重

adid呢？ mk?

我日日著唔撚同係咪有多重性格

師兄都著nmd?

補充多兩點
Nike 自私精
Vans 自卑